[城大人福音] CityU Exam Helper

CityU Exam Helper

Down Pastpaper 唔洗再逐年逐年開
Exam Helper 幫到你！

1996 - 2018
semA - semB
全部一次過列晒出嚟！

電話、電腦乜都好 只要有browser您就開到！
啱用嘅記住share俾同學！

使用方法
輸入返對應資料
然後撳Generate！

例子
搵MA1201嘅past paper

輸入返對應嘅資料！

Department: MA
Course Code: MA1201

然後撳Generate！

Right Click 啲link-> Save link as...
即可下載！

注意事項
本網站有大量漏洞
本人並不保證資料之準確性
使用時敬請自行衡量風險

Shitty 仔連 past paper 都要懶人包

城大福利真好呀

你冇唔洗係到酸人既

Poly都有咪好

Page not found

Ok聽日整埋

如果嗰個course本身冇past paper你睇咪冇

一係就係你入錯資料

溫書啦

多謝晒 好幫到手

有冇BMS 同 BVM？

...要入canvas

烏sir... 搵人借個ac俾你囉

本身library有冇？

理論上入一次就得

屌伏味好濃

有咩伏姐
我淨係俾條link你之嘛

Share俾同學啦

樓主有咩居心

好似無

可以有咩居心？

咁我識變魔術咩ching

以為你hack左入server攞到

就算係都唔會通街貼啦

都話要本身Library有先有囉

我以為你有link 果啲都會work

有部份年份太舊/course code改咗/department轉咗名 都有機會開唔到

利害 遲啲試下

On9 我自己唔撚識上lib 個網搵咩

要逐年逐年開

啱用嘅記住share俾同學！

啲riddles

我啲成名作

又真係得wo

點會唔得

好好用 我分享哂比啲shitty frd

我頂 整唔到
啲link冇規律

要整的話要整個database
exam完先整

冇所謂啦

㩒D PP 死link喎

如果入錯資料/本身Library冇咪死link

中大有冇

今日考試奶晒野，完全同我溫既notes assignment唔同，今次真心仆街了

個網純粹係方便搵圖書館嘅past paper
並唔係變啲特別嘅sources出嚟

Library 開到, 用你個網就死link

即係入錯資料

介唔介意講下course code 係乜？

MA1201 - 1718A

呢個一定得
你入錯資料

唔信你試下撳example

謝謝大大的分享

頂要考嘅科得MA有pastpaper

正常

You do not have access rights for this e-resource!

頂 grad左

推埋今日唔推

收皮啦我唔識搵 ？
仲以為有 佢地無比上去既

都話咁樣唔洗逐年逐年開

Shitty仔真係Shitty仔

404 wo

入錯資料/Library本身冇咪404

冇CB

本身Library有冇

睇嚟要加句warning

點先知?

當年dl撚死 樓豬呢個好用呀

我睇就冇喇

改一改咗layout

跟本就唔係本身冇/入錯料
樓豬淨係屈人入錯
禁入去你gen出果條link唔岩咪404囉

例子:
我以BST其中一個course 為例

入哂資料黎到呢個page

1617sem b

出黎404

check返lib 1617sem b係有既

呢個係lib 禁出黎, 開到既

呢個係你個網gen出黎既

個BST都唔見左緊係開唔到啦

btw 都幾有心 唔該先

我細細聲同你講等你冇咁柒啦
睇下example啦唔該

course code唔係淨係啲數字
係包埋前面嘅英文字

course code你入返BST22731咪work囉

sor
咁先進真係唔識用

開頭咁整係擔心course code頭幾個英文字
未必同dept code一樣

啱先查一查就似乎未有咁嘅問題

咁我改一改啦
course code如果淨係得數字
會加返dept code喺頭

咁樣應該會方便啲

有update
依家已經更加方便
Enjoy

(有機會要重新整理 先見到新版本)

唉屌科科都無past paper 不過樓主好波

得paper冇answer?

好野必須推

推
有冇得404 show無?撳哂咁多年先知無
撳入去,原來佢科野年年唔同名

ching 整好未

邊科

研究緊

邊科？

研究完發現poly搵paper都算簡單
入完course code基本上都係撳多一兩個制就開到一年
所以應該唔整喇

CityU呢個整咗個major update
依家只會顯示有用嘅資料
即係話冇廢link

exam前後開個新po提提大家

唔想自爆

[url]support@bearsq.com[/url]